唔小心發夢夢見祖國偉大既高鐵

當年動車 今年高鐵

1

2

不如勁猜下高鐵定港豬奧邊一邊快d出事先？
我估港豬奧先

兩個都唔關香港人事
根本就用唔著

得俾錢係關香港人事